速龍應唔應該續約林書豪？

理性討論
=應該
=唔應該

推

沒有討論價值

咁多負評想豪仔去打CBA?

應該問lin 會唔會走，睇佢想唔想發圍。

林書豪 nba最後一年
無人會簽佢架喇
下年應該會去台灣或者中國打喇

豪迷走晒?
明明好多人話佢SEASON仲打得好好

成年沒表現 仲邊有人肯簽
佢都打到灰喇 無得出場

教練唔肯設計戰術比佢打PICK AND ROLL姐

傷左兩年 坐左bench一年 三分永遠正式比賽都唔入 傷完之後就連突破又無埋 得返防守 依家仲要30歲
利申:由黃蜂追到依家 如果當年jordan肯重用書豪 可能成件事會唔同晒 黃蜂係林書豪打得最好既一年 逆轉勝 騎士 馬刺 由無可能入季後追到入季後打熱火 仲要差d打贏熱火入二輪

黃蜂真係得果年最好睇
之後拎大錢續Batum 再用大錢簽幾條垃圾就廢到仆街
一場都無再睇過

書豪無人理?

重建隊唔會要 中堅唔會要 強隊更加唔會要
除非又賤價喇 150萬一年 或者會有中堅買黎當保險既
真心 林書豪上cba打分分鐘仲開心

去SBL同佢細佬合體有無得諗

回歸紐約

有得諗 反正NYK無左ZION
又簽唔到KAWHI
IRVING又話去籃網
簽完淨係豪鬼個名都夠賣晒一季既飛
分分鐘LINSANITY再臨

唔係要tank咩
不過鳩打都賺錢求撚其

同埋我覺得速龍留到可愛同綠會底薪續書豪

佢最多做下第6人

rvv打起左我都寧願死用啦
最擔心佢無人簽佢

CBA真係夠班打？

Nyk咩事無左zion